朱利安尼憤怒： 喬.拜登用自己兒子當你的撈錢袋，你毀了他的一生！你的歸宿是聯邦監獄，不是白宮！

Rudy Giuliani🔥 : Joe Biden, you used your son as your bagman, you ruined his life. You should check in the federal prison , that’s where you belong to, not the White house! You will sell out our country again if we didn’t catch you!

朱利安尼憤怒了：
喬.拜登，你竟然用自己兒子當你的撈錢袋，你毀了他的一生！你還想選總統，你的歸宿是聯邦監獄，不是白宮！如果我們沒抓住你，你還會繼續出賣美國！

戇鳩鳩

Biden贏左, 就算坐監都係Harris做, 吹咩

推

最後贏家點都係中國

看看他戴的襟章

睇睇佢戴既襟章，已被總統委以重任

其實佢除左做假票之外
都冇咩機會贏

香港人心繫美國
拜登民主黨一定要輸